求耳機/咪介紹

同朋友打機, 佢部電腦係廳既角落頭位, 全屋都好嘈,
佢正常咁講野, 但我聽到佢後面D人聲/電視聲重大聲過佢, 有冇咩方法解決呢個問題
佢用緊Razer Kraken

教低個sensitivity?

唔該, 今晚試下先, 連佢隻倉鼠係度跑個轉轉碌既聲我都聽到